MADE BY ohandoura && kninot
Varsion 1.0 

Creation d'une image docker alpine comprenant nginx mysql php-fpm et wordpress 
Instanciation de wordpress automatique 

EXAMPLE 
docker run --name wordpress -p 80:80 -e WP_TITLE="ETNA"  <ImageName>

Variables disponible

VAR=<VALEUR_PAR_DEFAUT>

	WP_R_LOC="fr_FR" Langue du wordpress
	WP_R_TITLE="Titre Provisoire" Titre du blog
	WP_R_ADMIN="admin"	Nom de l'administrateur
	WP_R_PWD="admin" Mot de passe de l'administrateur
	WP_R_MAIL="test@test.fr" mail de l'administrateur
	
	
	